咁多位保安手足手足今日逗左幾錢利是？

返0700-1900個班應該拆埋利是兼數埋
係時候報數啦

留名睇屈sir報數

佢鬥捐利是

屌那星 封封都得20 仲等我笑騎騎開左成朝門

我返高級住宅 100蚊一封

收利是收到手軟 書包都裝滿

有班平時唔見人
一新年就出黎企
又唔係幫手開門

屌你老母抵你做死一世看更

ching做代客泊車？

你考到保安先講野啦

暫時8000到

得$70咋屌
仲要有個八婆俾封利是我
一打開黎睇係張寫住認識上帝既紙仔
屌你老母耶撚連新年都想玩人

得三千蚊 隔離座有個後生女保安收到2M

2M咁癲 一個新年就已經首期喇

咩樓首期2M買到

腫

一個月人工咋

你唔係做保安

8000

做私人保安

5M 樓下既樓

yes
搞到潛左水好耐